［cctvb]中學記過都上新聞 笑咗

屋企人最鐘意一邊屌tvb一邊睇
頭先tvb報中學生塞鐵 將學校會記過處分
係咪痴咗線 記大過小過都上新聞

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

記過記到上新聞好強架

文宣黎架傻仔